雲南行程求意見

之前冬天已經去過一次雲南，去過麗江、玉龍雪山同香格里拉，今次想襯春天去瀘沽湖，因為開哂花既瀘沽湖聽講真係好靚

預計行程係咁
第一日 飛到麗江住一晚
第二日 搭去瀘沽湖
第三日 係瀘沽湖玩，然後返麗江
第四日 去香格里拉
第五日 去德欽
第六日 雨崩……最尾大理飛返香港

想問既問題有兩個
1. 瀘沽湖應該住一日定兩日？
2. 之後係咪一定要返麗江先至去到下個目的地（香格里拉／德欽）
3. 有無得skip香格里拉直接去德欽？

上過其他網睇，因為好多都係一次去哂，但因為時間所限，我只可以揀我未去過既地方去，應該點揀？

睇下地圖再PLAN啦
瀘沽湖環湖要一日
點解唔飛昆明第日再飛瀘沽湖,分分鐘比你飛麗江仲平,深圳咁樣轉機組合平過直飛麗4 5 6 你自己睇地圖啦
人地一星期做既野你3日做完

瀘沽湖兩日一夜就夠，除咗環湖之外冇咩玩

盧沽湖stay 晚啦,踩單車環湖唔錯
當年去stay左三四日

瀘沽湖最少stay2晚啦

一定要返返麗江先去到香格里拉+德欽

香格里拉你得一日都玩唔到d咩，不如單日早d起身，由麗江直接撘去德欽的飛來寺休息，隔日就入雨崩，雨崩就最少訓三晚(第一日入雨崩，等二日去神瀑or冰湖，第三日一樣去埋未去既神瀑or冰湖，第四日就最好由尼農走，因爲多d野行)
而去神湖就放多日去，但切記注意安全。

有車直接去到飛來寺？大概要搭幾耐

thanks巴打

但車程好遠，怕太趕

因為無諗住去香格里拉

我知環湖要一日，之後睇左搭車時間，兩日來回好似都有啲chur，應該會改三日

然後我中途會合朋友所以要去麗江，少左好多前提，抱歉巴打

thanks巴打

你得6日,計埋車程
其實瀘沽湖+大理先岩岩夠玩
瀘沽湖要留3日,一定唔會後悔,

大理洱海整修完未? 去過二次,第2次污撚糟到呀,又多人,又多工程,之後就整修唔比住,環洱海又係要用一日時間

瀘沽湖三日正d
個陣踩單車環
一路踩一路屌
連埋食飯踩左八個鐘
不過無後悔

實際係十幾日，不過後面d行程已經度好左，所以問下前面姐
諗住到步麗江一日，瀘沽湖三日，跟住搭去香格里拉一日就會合朋友，岩岩好

上網睇洱海18年都仲整緊，19年就唔知，但同frd plan左會係最後去

thanks a lot巴打

咁就扑槌去三日了，thanks a lot巴打

你可以唔去香格里拉直接去德欽嘅，不過由麗江去德欽會經香格里拉，通常都會去埋先去德欽

兩年前去有錯屌細力啲

岩岩上網睇完，一日去德欽只可以包車坐十幾個鐘，應該係香格里拉留一日

多謝巴打分享

好多謝巴打分享

雨崩尼農入西當出正d 又好行又可以逃票